維穩死全家 ？

大家喜歡定討厭維穩嗎 ？

喜歡維穩
討厭維穩

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

推